[又係瑪奇]有冇巴絲仲生存緊?

前幾日回鍋見巨人改版就開咗隻黎玩
點知舊公會已經收咗
想睇下有冇人玩黎教下路or一齊玩下
我愛SER嘅

貝婷

貝
五個月無登入了
無人玩：（

如果唔係D竉係愛SER都有諗過轉
不過如果依邊貝SER多人D轉過黎都冇所謂

其實真係好想黑橘執柒左佢來開私服或者比其他代理商代理

我覺得執嘅機會唔大(未來幾年),人係少咗,但依然有唔少人課轉蛋供養隻GAME

貝

一個愛SER都冇

本身唔高lv索性過黎貝ser開新ac仲好

聽講貝ser物價低過愛ser，有冇D咁嘅事？

睇下咩野
例如材料類就應該平啲
不過有啲好似alo翅就貝ser貴啲

愛ser新手

一唔一齊轉貝see,依家仲嚟切

愛ser
都玩左好多年 斷斷續續又賣過ac
依家第二個ac 1.2w累等

不了 玩開就繼續玩

可惜

玩緊，貝婷

貝婷人物已開
ID:豆釘奇諾
求好友+++

愛SER 起碼5年無玩
好似5000累等左右
個時有個有錢FD狂轉蛋 送左勁多寵比我
btw 垃圾beanfun

依家啲技能修練項目有得用AP練
重玩都冇問題
BTW我愛SER同貝SER一樣名,有玩嘅可以加個FD

same here

五千累等加一 有人玩貝？

ID:豆釘奇諾
尋日轉貝ser

返去加你
我貝ser都係玩新角

終於有人加我啦
歡迎各位新舊瑪奇玩家過檔一齊玩

安SERR 老LIN咁耐冇玩
話時話佢G幾G幾主線完9左未?

主線最新去到G20,應該有排都未完

得罪講句
玩過瑪奇 其他online game真係睇唔上眼

所以話瑪奇再戰十年不是夢

仲有一隻巨商 但都係垃圾beanfun搞到無玩
BTW 等緊18年隻手機版瑪奇

希望下年年頭有得玩啦

100%修理開始了

都係果句,舊玩家搵唔番個ACC

直接開新ac玩啦，我都係前幾日開新ac轉去貝ser當新game玩
依家咁多新手福利，今晚又AP加倍，好易追

貝ser起咗ac

id:豆釘奇諾
貝ser人都可以加我

之前安ser 1萬幾累等 女精劍 滿50

成身細工裝人偶

刪左人了一年前

想重玩唔想再練技

無咁多時間了

lm

同你講
長命game長命玩

點解刪人咁衝動

瑪奇有愛 街場送嘅 重要係香港人

已經唔識係咩賦 只係記得巫妖 鱷魚

想當年見到巫妖鱷魚真係當人神咁拜

俾人偷完點，已經可以絕望棄game

陰公

歡迎新舊瑪奇玩家一齊去貝ser重新出發
id:豆釘奇諾
貝ser嘅都可以加我

攞去修理個下眼都突啊

女神 卡里芬

好耐以前玩過 仲好多人玩
已經唔記得點玩

唔駛記得點玩
因為近幾年出咗好多新嘢
你可以直頭當佢新game咁玩

呢排悶悶地 返去download嚟玩下先

貝ser嘅可以加我
id:豆釘奇諾

算係老玩家留個腳印
大概係基卡25萬之前就開始玩
5-6年前有回過1次鍋,無咩點課金,收點收物多
最後係玩巨人,幾百累等一次過係杜8火燒十億支票

早排gw2出之前個fd仲好濕濟咁宣傳我返去

自從風車改左做無無敵時間就無玩了

琴晚重裝唔知點解裝到60%左右停咗係到 無再郁過

巴哈好似有免安裝教學，你可以睇睇

有冇一隻online game可以取代到瑪奇？
真係好懷念果陣中學日日一放學狗衝番屋企玩瑪奇嘅日子。
隻game畫風靚，劇情正，地圖大，又多靚衫，自由度勁高，又多活動，果陣幾乎日日都同朋友去打地城打影任，雖然我唔係玩得好勁，不過每日掛機同fd吹水真係無得頂。
仲記得果陣時岩岩有貿易系統，同朋友瘋狂貿易，依家都無咩人會貿易了。
遊戲入面嘅人好nice, 特別係台灣人，會帶你刷地下城，幫你解任，有啲仲會送裝幫手刷書頁等等，超好人。我第一次係遊戲裡面識人係可以傾心事，而且就算依家無咩點玩都仲可以保持聯絡，傾下日常生活咁，keep住傾左幾年，現實無見過面，傾嘅話題都好正常，諗番都覺得幾神奇。
早果排都有登入去玩下，真係好懷念同好鐘意呢隻game, 不過依家玩番個感覺唔同左，好友果到由全綠到依家得番偶爾一兩個上線，遊戲系統係豐富左，但始終都無之前玩果陣嘅投入感。有時會不禁諗點解會無左當時嘅感覺呢？點解我會咁鐘意呢隻game，甚至覺得無game可以取代到。到底係因為我長大左唔鐘意打機，定係因為無左當年陪我一齊玩呢個遊戲嘅玩伴？係因為呢個遊戲真係無可替代定還是我懷念嘅係中學果陣嘅回憶同可以無顧忌瘋狂玩瑪奇嘅狀態？
我諗，以上所以嘅答案都係岩嘅，最重要係瑪奇真係比左我好多好珍貴嘅回應。對我呢個三分鐘熱度嘅人黎講，瑪奇係我第一個，亦應該係唯一一個可以令我持續玩咁多年嘅遊戲。

nice你老母 以前我唔算勁，入人隊打最高影任街場，條台仔見我打隻怪都辛辛苦苦咁就打字串7我 企定定睇又唔幫手

留名

點解要刪= =

安SER 8千累等人類
果陣刷曬一身火焰傷害細工
精靈杖刷埋描速+火大傷20
不過冇玩了
冇曬朋友玩
有時都會懷念下
但係入到去都唔知自己一個做咩

可能心態已經唔同左 以前玩瑪奇真係通宵好吸引

你果個台仔咁仆街嘅 串7反佢囉
台仔見我打得廢會送裝比我喎

雖然有咁撚on9既台仔,但我公會既都好好人 記得以前有主任要件鍊金衫,佢都會借比我著

我就真係未遇我仆街啦 都係嗰句, 瑪奇有愛

手機版瑪奇頭先睇完幾正喎
好有回憶

手機GAME嘅野睇定D好

多數冇代理 , 即係冇中文

韓文照玩冇難度
利申 愛SER 成6年冇玩

韓文完全唔識,如果英文我話可以

岩先好似見到巴打組today團

咁你又唔入黎幫下我

見到你個名幾秒就落左去了

一萬累等，凱琳ser留名

貝ser 後藤理沙子

依加瑪奇係咪都係要洗錢轉生？

咁我又玩返先
貝ser

個beanfun 真係垃圾黎
下載左，安裝埋都話我未安裝 點算

用ie based tab重裝同開beanfun

搞掂左
ID : Lalalabb
太耐無玩 咩都唔記得曬

連登 貝ser有無據點？

通常深夜上線
做影任同升人偶
唔介意我慢既可以一齊玩玩

我地諗住係貝ser開個公會
大家點睇

想問下大家兩樣嘢
1.如果開個連登公會有冇人想入?
2.我打算開個新post, 整理下啲資料方便新手或者回鍋玩家, 大家建議第一頁放啲乜嘢好?

好啊
資料我覺得放用開果幾個網（奇幻 喵窩 巴哈 官網）
仲有啲常識都差唔多
我都格左幾年先回歸
伊利亞開始就唔熟

同埋可以既有tg group放便聯絡番

開左 大家請入

入ed

無人入?

Mabinogi ~ Fantasy Life(好似係)

官網:

實用網站:
--- 奇幻世界(瑪奇百科全書, 基本上你要搵嘅資料都喺曬裏面)
--- 路邊貓窩(大量計算器,效率表,好多嘢都幫你計好曬)
--- 巴哈瑪奇版(熟悉嘅巴哈姆特, 有時裏面啲攻略都幾有用)

新舊玩家Q&A:

Q1.咁多個伺服器揀邊個好?
A1.貝婷,愛麗莎人數最多,貝婷物價平少少,愛麗莎轉蛋貨源多(個人感覺)但物價貴少少

Q2.三個種族揀邊個好?
A2.各有特色:
人類(新手推薦): 能力平均, 可以攞雙劍, 聖騎暗騎二選一
獨有技能(旋風箭、無限斬擊)

精靈: 敏捷智力較高, 跑速最快, 弓箭普攻射兩支箭 ,冇得用長槍
獨有技能(終極射擊、毒雲箭、隱身)

巨人: 力量較高, 可以攞雙鈍器/一手揸雙手武器(雙手劍、長槍)一手揸盾, 技能"突擊"唔使用盾, 裝備大型盾防禦時傷害減為1, 冇得用弓、弩
獨有技能(跺腳、投擲、引誘、暴風防護、暴烈猛擊)

!!!!種族跟隻角色一世, 除非你del咗佢開過隻新嘅!!!!

Q3. 咁多個職業揀邊個好?
A3.首先,瑪奇冇職業依樣嘢, 有嘅只係才能, 才能只係幫你修煉技能快啲, 個人建議近戰起手, 令你至少有自保嘅技術, 不過講到尾開心最緊要
巴哈有篇文都寫得幾好:

Q4. AP(技能點)開始唔夠用啦點算好?
A4. 有以下方法:
1.努力升Lv/探險Lv(特別係有AP加倍活動嗰陣)
2.做主線任務(特別係連續劇,每一章20AP)
3.才能ＡＰ獎勵(可以睇睇: )
4.搵番提爾克那村長重置技能(1000Lv以下免費無限重置,1000Lv或以上重置越多次越貴)

!!!!AP修練用咗嘅AP就算重置技能都攞唔返!!!!

Q5. 有咩新手福利?
A5. 福利就多囉:
1.開角第一張角色卡, 之後再送多六張畀你, 總共七張
2.新手任務獎勵:三隻寵:馬、老鷹、掃把, 特別新手服A、B、C(都幾靚), 服裝欄鑰匙(30日)等等.....
3.

大約係咁 睇下有冇嘢可以再加